今日荃灣線全停

真係忍夠地鐵公司，係到擺我地上檯

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

依幾日地鐵好似執撚左咁 冇分別

推